有用nizoral洗頭水既入黎幫幫眼

新舊兩支d洗頭水唔同色 分別兩間藥房買 左邊係最近買既

係轉左配方定係假貨

下面個兩灘就係餡 新買個支好粉紅

係唔係右邊個之擺耐咗咋？

所以問下 唧出黎心諗做乜咁粉 舊個支開左一年幾

我係萬寧買係左面個隻色

一年幾應該過左期無藥效

咁就應該無事

舊個支岩岩好2月過期